是日分化風向：休息撚大戰一日十場撚

今日d分化post會唔會多得有d誇張，唔知以為上緊14後嘅舊登

仲有失敗撚侵侵賣左我地

不嬲休息都係講緊好似九月一直行緊個套
根本好合理
但星期六日少人咗就係咁鬧
咩料